{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_039400",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/hotel/3016475",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "호텔 다빈"
    },
    "text": "2018年10月にグランドオープンした新商品ホテルです。 当ホテルは計64室の客室を保有しており、韓国語に対応する案内サービスを提供しています。 訪問者のレビューを見ると、全体的にホテルは清潔で韓屋村に近い位置に位置しているという言及が多くあります。 駐車が可能で朝食も大丈夫だという意見もありましたが、冷蔵庫の性能が弱く不便だという言及もありました。 しかし、概して満足できる宿と評価されました。 位置面では韓屋村とベリー熊の客舎道に近いですが、道路に位置するので騒音がある点や風が入りカーテンの効果が落ちるという点が言及されています。 掃除の状態が足りない寝具やカーペット、そして一部の部屋には蚊がいて不便を感じるという言及もあります。 朝食は提供されますが、評価は普通で、価格に比べておすすめできないという意見もあります。 また、従業員の親切度が低く、防音性が低いという評価が多く出ました。 一部の利用客は施設と価格に対する満足度が低く、一部の使い捨て品が不足して不便を感じました。",
    "QA": [
        {
            "question": "このホテルはいつオープンしましたか？",
            "answer": "当ホテルは2018年10月にオープンしました。"
        },
        {
            "question": "このホテルは何部屋の客室を保有していますか？",
            "answer": "当ホテルは計64室の客室を保有しています。"
        },
        {
            "question": "このホテルは韓国語に対応していますか？",
            "answer": "はい、当ホテルは韓国語に対応する案内サービスを提供しています。"
        },
        {
            "question": "このホテルの周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "当ホテルは韓屋村に近い位置に位置しています。"
        },
        {
            "question": "駐車は可能ですか？",
            "answer": "はい、駐車が可能です。"
        },
        {
            "question": "朝食は提供されますか？",
            "answer": "はい、朝食も提供されます。"
        },
        {
            "question": "客室の冷蔵庫の性能はどうですか？",
            "answer": "一部のレビューによると、冷蔵庫の性能が弱く不便だという意見もあります。"
        },
        {
            "question": "このホテルの清潔さについて、どのような評価がありますか？",
            "answer": "多くのレビューで、ホテルは清潔であると評価されています。"
        },
        {
            "question": "このホテルの位置はどうですか？",
            "answer": "韓屋村とベリー熊の客舎道に近く、便利ですが、道路に位置するため騒音があるという意見もあります。"
        },
        {
            "question": "客室の掃除状態について、どのような評価がありますか？",
            "answer": "一部のレビューによると、掃除が足りない寝具やカーペット、そして一部の部屋には蚊がいて不便を感じるという意見もあります。"
        },
        {
            "question": "このホテルの朝食はどのような評価がありますか？",
            "answer": "朝食は提供されますが、評価は普通で、価格に比べておすすめできないという意見もあります。"
        },
        {
            "question": "従業員の対応はどうですか？",
            "answer": "一部のレビューによると、従業員の親切度が低く、改善の余地があるという評価もあります。"
        },
        {
            "question": "このホテルの防音性はどうですか？",
            "answer": "一部のレビューによると、防音性が低く、騒音が気になるという評価もあります。"
        },
        {
            "question": "このホテルの価格に対する満足度はどうですか？",
            "answer": "一部の利用客は施設と価格に対する満足度が低く、一部の使い捨て品が不足して不便を感じたという意見もあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 325,
        "QA": 533
    }
}